急問!女朋友去台灣微整形後唔俾上機!可以點算!

果邊D地勤話佢盜用其他人護照
唔比佢上機仲報埋警
我而家有咩可以幫到佢

整返原本個樣

去警處幫手做證，佢真係偷人地護照。

微整但整到另一個人咁
還返本護照畀人啦

圖定老母

入境個時唔係有scan指模？

整返本身個樣囉

假膠
入境時有scan 雙手指紋